一人一首Imagine Dragon嘅歌

Thunder

natural

radioactive

Amsterdam

I'm So Sorry
The best song in Smoke+Mirrror

Believer

Demons

Monster

I’m only a man with the chamber got me

whatever it takes

bird

bad liar

Selene

近排聽緊walking the wire

birds
natural
believer
monster
thunder
amsterdam
warriors
roots

Warriors 比手足聽最啱

round and round

Hear me

Polaroid

Levitate

Burn out